男朋友send同女性朋友既對話俾你為乜？有咩目的？

唉 失眠開post
驚自爆勿相認
話說男朋友就黎生日，我搵嘅慶祝地方原來傳說係會撞邪嘅（男友講先知），之後佢好唔滿意就同一個女性朋友講，仲要cap翻圖俾我睇，啫係咩意思？

最後都已經book咗第二度，唔去撞邪地方
個女仔咁樣話我

下 你平時係咪俾你男朋友恰開
唔知道會撞邪好正常 佢個朋友都唔需要咁樣講野
佢而家直頭覺得你係低能

咁小事都要同女仔朋友講
仲要條女句句都有骨 串撚到
男朋友係咪費時直接屌你 就借佢把口嚟講

btw你男朋友都幾戇鳩下

mean到咁可以有咩意思 睇到我都嬲撚埋

真係感到好侮辱
唔滿意咪直接同我講囉
點解要搵其他異性講
仲要特登俾我知個女仔點話我

男人老狗夾埋啲三姑六婆恰自己條女咁撚肉酸

反而想知撞邪地方係邊

咪就係 咁仆街都有嘅

小心啲條女一定係好有心計嘅

你地好快分手 我肯定

你條仔比佢食過

第一個反應:都幾撚仆街下

感覺佢好幼稚，同人講你不是去證明自己，仲要send 返比你睇

真係難聽過粗口 嬲到訓唔著

仲要send埋俾樓主睇 睇唔透

佢男友仲要覺得D說話好岩用先SEND比佢 賤撚到

咁撚樣比第二條女話自己條女

我估你男朋友等你幫佢慶祝埋今次生日收埋你禮物屌埋最後一次閪就會同你講分手

幾多歲????
自問自己同fd有幾好都好
都唔會係佢地面前批評佢哋既男/女朋友
多餘既說話都唔會講
將心比己既嘢唔係唔識下話
仲要嗰個唔係普通人係你啲fd既男/女朋友

痴撚線 做朋友都唔係咁做啦 仲要係男女朋友

多謝你呀
男友話係我誤會咗個女仔，話個女仔已經就住佢嚟講喎

有咩感情問題 一律分手

就住你男友所以唔比面你?

建議你生日正日直接飛咗佢 或者玩佢一鑊金 唔爭在屌佢幾獲再散

條女用離間計

點解要搵其他女仔一齊恰我
愛我唔係反而要保護我架咩 好傷心

條仔想證明其他女仔唔會好似你咁on9 book宜d地方
*唔係mean樓主 純粹覺得條仔咁諗

佢咁蠢？咁都睇唔出個女仔mean

你男朋友真係......
激撚死我點解佢有女朋友

你條仔都幾on9 到到都死過人架啦 乜都柒都驚叫佢死返入老母個閪囉

點解咁講？

直接屌鳩屌鳩條女啦痴線保守估計如果你同你男朋友分手佢會同呢位女性朋友拍拖

如果係既話 應該係樓主男朋友同佢講完 樓主仲要唔覺得有問題咁駁嘴 所以條仔先會搵第二條女黎證明
不如樓主post埋同男朋友d對話出黎

我又唔係逼佢去
最後都去第二度啦

搞到訓唔到

屌鳩佢啦 然後話你都係就住黎講架咋 hurt到佢係佢自己既事
如果一段關係係會令到你自尊心受挫 或者你擺左自己喺一個咁卑微既位置
係一定唔會長久 亦唔值得你投放心機時間落去

全世界都咁講，除咗我男友

你冇必要忍 生日慶祝咁閒嘅事 可以咁都咁有骨 而男朋友知道 又唔直接講 算點

1.男人老狗怕撞邪

2.仲要搵條女性朋友刷存在感

3.條女把口唔識收，但係男友照copy

建議學佢copy返呢度d留言俾佢睇

一個願打 一個願挨
唔好做比人食住個個

如果條仔一知去長洲已經唔高興
就算樓主無駁嘴
佢都會想證明俾樓主睇樓主有問題

但證明完又點

男友咁衰 分手啦

cap我呢句俾佢睇

我都估唔到佢會搵個女仔咁夾擊我
利申： 我同個女仔未見過面

句句都串緊

點算好

無脾氣又唔醒遲早蝕底俾人

其實無點 純粹果下唔高興咁解架炸

樓主有心機籌備已經好好 因為地點而比人咁樣玩法真係

廿幾歲
就算講 都唔明點解要sd返俾我

男朋友話個女仔係俾面先咁講

屌柒佢啦 男人老狗成個八婆咁周圍同人講你做錯事 仲要你都唔係有心 咁都要比說話你聽 最多提點下你咪
條女好有心計，再係咁落去，你條仔遲早不保

點算好？有冇得救？

如果俾佢知你擺佢上連登講 幅圖啲對話係可以loop多次俾你 根本個問題唔係你book錯地方 係你男朋友處事有問題 而嗰條女直頭係臭閪唔使理

哇屌 比完面都係咁串 個女仔都幾⋯
你男友仲肯幫佢口而唔係安慰你都幾⋯

條女唔方好人 你條仔重仆街 明知條女咁樣笑鳩你
佢就笑埋一份
分手啦 遲早覺得委屈
男朋友最緊要揾錫自己 一定要揾錫自己 唔好揾d仆街

哇屌條女bitch撚到句句有骨

分手喇
九唔搭八
同埋個friend一齊串鳩自己條女
個friend同你都係朋友就話啫
仲要個friend同你係三唔識七

咁目的就係証明？但我都轉左地方無逼佢去喎

就咁睇打字 你地係咪好細個？

淨係可以講，咁既級數既人同返咁上下級數既人做fd。分唔分手自己決定喇，條仔根本唔尊重你！！！！佢個fd就小三格，人地拍拖既嘢都要加把口

轉左都仲要share比fd笑鳩你啊

佢話個女仔同佢平時好似兄弟咁講野，但當時就住佢先咁講喎

有敵意既玩笑

不過哩度真係出晒名猛同好多人喺度自殺喎
你身邊冇人講咩
唔貴既話就改book另一邊間酒店啦 新淨啲好似

btw佢女性朋句句有骨，好想打巴佢
正一八婆黎

係女人就直接開戰啦
Btw佢應該同條女有少少嘢
睇路啦

自己同個女仔唔相識又無仇，佢咁話我都好震驚

唔好去鬧返條女不是 會顯得自己妒忌小氣
真誠對男友好就OK 你出發點唔係差

傷心到訓唔到

就算係兄弟呀 正常都知邊啲講得 邊啲唔講得啦

你之後點應你男朋友？

你同條女邊個大波d先
佢大過你就冇得鬥了
分手啦

B豬

條女講嘢咁仆街

衰啲講條女同你男朋友都係八婆黎求其揾間酒店同佢過左個生日就分手啦

絲打你條仔係咪同條女有路？
好似細So同Macy咁

個女仔仲俾意見我地去邊同點plan
男友當佢天使咁

男友sd返俾我嘅，個女仔咁同男友講：

唔知點解覺得樓主有啲慘 仲叫b豬
而且條仔咁仆街

所以先咁傷心💔

叫佢俾個idea出黎book邊間囉
咁鬼煩，我覺得佢覆你既語氣都唔係好
樓豬小心
男人生日自己book酒店同女朋友一齊慶祝都得姐，咁咪佢負責book酒店，你揀份禮物囉

邊個規定生日既另一半一定要負責book酒店

你條仔都幾賤

算吧喇，兄弟真係fd既會識分寸

樓主好可愛 做我女朋友

男友話我啲朋友係就住我黎講，先話佢有問題喎
所以先開post問巴絲求公正

咁都叫就住
擺明笑鳩妳柒wo

應該主動搵條女傾？同男友已經傾咗好多次

搵佢一定冇用 最主要係你男朋友

咁咪講咗去第二度囉，仲想點

睇得出佢已經對你唔耐煩 好容易成日鬧交跟住就分手

條女打字嘅語氣都幾仆街
其實又真係未必個個都會知邊個地方易撞邪

你飛人好過人飛你
明顯條仔借佢未來女友串你

唔明俾你睇既用意係咩囉
佢覺得自己好醒好叻?

重點係 10:36 同一分鐘發送 6 句
依度都 57 隻字

為左串你 一分鐘打 57 隻字

好明顯係情敵啦

啲朋友都話我太善良

我覺得佢想同你分手就真

其實你男朋友個異性有咩資格笑你
你同佢三九唔識七又無仇無怨
十足十啲自己生活太無聊要特登搵野笑下既八婆

Btw 你男朋友同依啲女咁fd 仲要幫佢講好說話 都唔慌好得去邊 建議到佢生日果日話唔得閒 叫佢搵番佢個好異性陪佢過

東堤猛到仆街
勁多人租嚟自殺 成日喺新聞睇到

真係 如果我對佢不忠就話姐

依啲男人要失去左先知味道

利申 男人

全世界都話條女對我男朋友唔單純

你早走早着啦

幅圖啲對話係可以loop多次俾你
唔明呢句咩意思

屌 直接叫佢個異性book西貢同你男朋友兩個過生日啦 個異性真係做多左 理人咁多做乜勁 又唔係有份去

公道說話

樓豬好 gfable
就算搵左啲奇怪地方， 傻更更都幾sweet

你男朋友唔珍惜你
你就搵其他識珍惜你既男人

可能佢鍾意睇cctvb, 鍾意睇攻心計既八婆

一試便知龍與鳳
個八婆即刻肯過去陪條仔，心諗，終於上位啦

你唔比佢中出即飛佢

男朋友話個女仔唔係我諗得咁有機心喎

分手算喇

真係一刀插入心嘅感覺

建議樓主飛咗佢
如果book咗呢間俾男朋友 正常對話應該係:
男朋友: 呢間好似出名撞鬼喎🤣
我: 下 真係？
男朋友: 不如揀過另一間喇🤣
我: (check完再book第二間)
完
所以樓主真係飛咗佢好咁小事都同其他人講 至多咪男女朋友互相笑下 洗唔洗搞咁大

建議你同佢 book 另一日另一個地方慶祝
同一個 appt 唔好嘥，搵另一個唔怕撞邪既男仔同你去
記得影多 d 相 send 返比男朋友等佢可以 send 比條女

哇， 又破紀錄， 一分鐘60 幾 70 字
好搶口喎佢

廿幾歲

原來都幾多吓

條女擺明心機婊
懷疑條仔俾message你睇都係佢有意無意提議然後條仔又貪得意跟住做
呢啲bitch最鐘意襯你同男朋友有拗撬嗰陣乘虛而入
不過千祈唔好當面叫你條仔同佢斷來往/疏遠佢/做到你好唔鐘意佢哋聯絡咁
呢種女最鐘意襯呢啲時候揾位入你喺你男朋友面前數臭你話你小氣之類
總之樓主自己小心

佢真係話過佢個fd有好多仔

生日book酒店都係扑下野姐
樓豬一於唔好比佢屌

就係轉咗都要咁做
所以先唔明

已經book左第二度啦

收啦，冇禮貌就係冇禮貌，喺男仔面前咁話鳩佢女朋友，有咩居心？
你男朋友都好撚賤，有咩唔妥唔係第一時間同你傾，係搵個女仔講你壞話再任憑佢恥笑你再send返俾你睇
自己睇路啦絲打

遲早帽嘅嘢建議先下手為強飛咗佢算喇

哇俾我即刻屌柒條仔
如果俾我再知佢同條女有來往我實飛q左佢
淨係睇cap圖都已經勁嬲
你值得一個更好同識尊重你嘅男朋友

死八婆 見到個幾句野都feel到佢有幾西

私主道行未夠深
佢9up一兩句攪到你七上八落又喊又性咁

表面可以扮唔care
但心入面要對個女仔/男友有所警惕
第二日發生乜事都有跡可尋

就呢件事令我覺得個女仔地位仲高過自己

我啲朋友都唔會咁話佢啦
不過 最痛嘅係佢cap圖sd返俾我

樓豬太就得人了
無左自我

係條仔用依啲手法，根本都係八婆嚟

咁撚小事都搵個女仔frd黎屌柒你，咩料

樓主收到個cap圖之後點應你男友

我大佢起碼一至兩個cup
D朋友成日話我啲脂肪生哂落個胸度

真係
依d 手法8婆先做

我話覺得太過份

有時做人女朋友真係要惡d 冇啦啦比個唔關事既陌生人話
我真係會吞唔落啖氣直接ig dm屌柒佢
反正係個異性話你先 先撩者賤
如果你男朋友覺得你咁做太偏激搞到人既
咁其實可以分手 係佢眼中個異性仲重要過自己女朋友
同埋依件事睇得出你男友平時都會同個異性傾開同你既事 如果咁都忍得 個八婆之後都會一直放暗箭比說話你男友聽

果女性朋友講嘢好有敵意喎放你毒針咁
樓主小心啲好

唔怪得男朋友仲未飛你

多謝你地都咁覺得
雖然我男友唔覺

飛左佢搵過個等佢眼紅

我諗佢意思係
如果佢地發現你因為張對話圖而開po 問東問西又sad咁
又可以用同一個方式再恥笑你一次

咩意思？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

咁少事都要搵女性朋友
平時同你有乜東瓜豆腐都會話佢聽

講到咁你男友仲幫個女仔講好說話
條仔真係好打有限，如果你最後唔book酒店唔俾佢扑可能又唱衰你

小心啲條女好

咁我咪成世俾佢地笑

好mean喎最後個句

差啲以為你係我個fd

條女真係好似好熟我咁

Book咗啦，但有條刺應該扑唔到

所以我先會咁難受

所以要企硬唔好再俾你條仔恰

因為咁 所以佢咁大反應？

實際係點做？

所以佢禁乞人憎

我地咁覺得無用㗎wor
你乜都唔做繼續咁落去都一樣俾佢食住上

樓主仲有mood同佢慶祝？

叫佢同條女講清楚先

老老實實 你問我 我就唔會話太在意猛唔猛既
當然你驚就唔好去喇

佢係出哂名乞人憎嘅處女座

點會揾條女傾
你又唔係佢朋友佢點解要聽你講

你不如自己諗下你男友有幾尊重同愛唔愛你啦

無了，但酒店已book

講真咁呢段我覺得ok既
fd之間share好正常
我d男性朋友都可能會問下我諗唔到送咩比女朋友呀送咩好嗰d
錯在佢唔應該cap返比你睇姐

生日正日同佢分手啦

屌 邊有男朋友對住其他女仔講自己女朋友是非
第時結咗婚仲得了
我男朋友同我鬧交，佢同其他人訴苦嗰陣都幫我講返好說話. 大聲講嘢都未試過，何況對住外人恥笑你

最後轉左地方啦，但都發生啲咁既事

依個真 好多時對方講伴侶點 盡可能唔好加咁多嘴
由得兩個自己解決最好

第一樣嘢係你一定要同佢講清楚你好唔鐘意佢哩個女性朋友嘅態度
話佢聽你覺得好受傷睇下佢有乜解釋
如果佢仲用緊「生日唔好搞埋d咁嘅嘢」嘅態度黎處理
我覺得可以物色下下任男友

笑多一次都嫌多啦
仲嚟要發下爛渣㗎啦
絕啲直頭興祝取消啊 直接叫佢搵個女仔幫佢出火啦

下佢講到咁仲可以有咩誤會
你男朋友係咪平時講嘢都唔識諗人感受？

所以先問咩目的

同埋咁少事你都放上連登仲要放埋對話 你唔怕比對方知？

好搞笑想知邊撚度咁蠻喎
比我就同條女講不過唔夠你兩個好笑
一個就傻既一個就on9同人地男朋友講條女壞話
大家咁話啦

有無條女電話 直屌啦真係
咁on9其實分得手

重點條女好肉緊
一分鐘禁大段
樓主條仔一定覺得條女好好
一齊左幾耐？佢地不嬲禁fd?

之前佢試過大聲喝我，我都喊咗一次

就算我地去西貢 都會諗起佢啦

真係有啲想取消

個女仔fd咁叻
咁未叫你bf生日同佢去玩囉
洗乜你陪姐

你條仔應該係好撚煩成個女人咁日日打刷邊波

係

唔多係好嘢喇講真

唔得啦 依啲「男人」真係要飛咗佢
唔好諗住同將來同依啲人過呀

Po得預咗

早走早著，我覺得佢唔係幾理你感受

搵啲男性朋友cap圖屌番佢啦

呢度d人鄧你唔抵係冇用
你要硬起來呀樓豬

咁樓主你咁善良又gfable
我覺得可以揾到個對你好d嘅人囉

屌 心水好清

點解你唔係我啲fd

早走早著啦 你男朋友一係on9一係根本唔尊重你
條女句句擺明串你 我就唔信佢睇唔出
幫住哂外人都唔幫你
仲同佢慶咩祝生日呀 你男朋友覺得條女講咩都岩咪叫佢地一齊慶祝囉

無個女仔電話呀

即係你男朋友覺得佢踩得你未夠，
你男朋友對你更mean

on9囉
要威威證明你低低b囉

好撚賤

傾下計俾意見，咁都叫唔尊重
長知識了！

佢讚過條女聰明，我同男朋友一齊咗一年，初初一齊嗰陣佢地有搵，中段冇搵，最近搵返

係咪賣緊酒店廣告

by the way迷信當常識，佢地都好撚on9下

都唔明點解搞到變咗三人行咁

佢咁鐘意問女仔fd意見又要send返比你睇人地點串9你
佢應該要睇到呢個post呀
睇下幾多人覺得佢同個八婆fd賤

我覺得應該係臭閪公廁

你都識咁答
呢種人就算依家俾你同佢一齊佢遲啲都會變本加厲
飛咗佢算啦 唔好幫人教仔

你咁林
打過去比個八婆串到喊返轉頭啦
戰鬥力咁低仲想同人講數

講完冇耐佢同你bf投訴
你bf實diu 7你

本仙認同

條女同條仔都有問題，如果唔係做唔成朋友架，點都係有啲臭味相投先會做到朋友，仲話係兄弟

hi乜咁早

7月14搞啲咁嘅嘢
你都真係幾on9 下

真係睇到都嬲

陸續有嚟
以後少少事就搵條女
你唔飛佢 一齊都唔會長
條仔又on9 身邊d friend 又係on9

就算你而家好鍾意佢，試吓幫你未來仔女諗吓。諗吓佢咁嘅行為有咩可能幾年之後會成為一個識分寸嘅好老公好爸爸。

慧劍斬情絲啊 妹妹

搵了，之後佢扮睇唔到

勉強無幸福
呢到大把人撐你

想寸下你，連身邊既女性朋友都知個地方有問題，點解你會唔知

但我覺得做得你男朋友應該都了解你既為人，亦都應該接受左你既on9，可能純粹係打情罵俏式既開玩笑

應該連你哋喺床上面嘅嘢都講哂比條女知再一齊恥笑你
比著我係你就Cancel booking扮冇嘢
到佢生日嗰日唔出現

其實唔關個女仔事，係你男朋友有問題
佢比得你睇某程度上佢係認同個女仔
同埋嫌棄緊你，覺得你比唔上呢個女仔
你搵個女仔無用架喎
你男朋友只會覺得你痴撚線
準備定分手啦
佢都唔係好鐘意你

其實又真係有幾個男仔鍾意我，不過我明確表示自己有男友，拒絕咗佢地

其實幾可愛 好pure
想識

利申：無八婆女仔frd

咁小學雞

咁都忍得，屎都食得啦

咁快啲分手啦
下個更可愛

肯定又cap咗對話圖比個女仔呻啦
呢啲垃圾

屌你7月去呢啲地方你真係on9

屌 笑了

誤佢老母會咩屌你老母條女咁撚講嘢法都幫住條女,分手啦

睇到人都燥

連你地萍水相逢都咁講

認真呀
哩個post一面倒都覺得你男朋友唔好
係時候諗下將來點
過世就真係未必適合，拍拖開心下都okay

唔想見到你結左婚仲見到你上黎開post話老公同你嘈交，將啲野講晒俾佢個女性朋友聽

每個人拍拖嗰陣都係盲，唔會覺得佢地另一半差。
但聽者、旁邊既人就睇得好清楚

佢都係mean開果類

本仙

到底你講緊個女性八婆唔尊重定我個comment唔尊重
傾下計你都粗口鬧人
你係咪就係個女性朋友呀 起晒鋼
無啦啦俾人鬧真係痴線

其實你係咪有心理問題，我覺得你要同人傾吓好喎...

你係M既接受到咪得 另一半同個外人踩自己踩到上面

估唔到係到相遇

尊重？先撩者賤 一日唔死都真係有得笑
等佢比人執骨個日先黎尊重都未遲
死者為大嘛

樓主男友狗公到仆街
個狗樣出哂黎，樓主平時係咪食開屎
咁都忍得，應該係個d 隨傳隨到既女朋友

你條仔密謀想講分手 依家搵到位入你

不是潮文

撞邪咪撞邪lor
2020仲信依d野多數弱智 如果介意要照顧弱智都係分手好d

真 科學解釋唔到嘅嘢好難相信

on9得黎又真係好on9下
平時行路係咪會自己kick跌自己果d人黎

可能佢個日就會同條女入去長洲啪啪啪
因為知你book 左第到 一定唔會去長洲

佢俾個女仔迷到失去常性

所以 佢地應該唔愛我地？

俾佢條女電話嚟
幫你吊7佢

唉 搞到我先係外人咁

分，宜家

乜撚野叫誤會呀佢？中文都唔撚識架？
就住未姐係個心咁諗但把口無講出黎
咁邊撚度有誤會佢？
下？講野無直接屌就叫做無野呀
龍門任佢搬
姐係根本你條仔都認條女唔止咁mean

飛撚左佢啦

未必唔愛嘅 但一定唔會係好愛 可有可無咁

係 飛得

下？姐係我男友都係fuck boy?

樓豬同條仔都on99

最後都轉左地方，同埋下星期先去

又唔好咁講
習俗要尊重下嘅

你都唔想生日都要你/條仔驚成晚㗎嘛

其實就算叫你分手你都唔會分架啦
依啲男仔咁樣cap同朋友既對話圖黎串番你
根本佢個心就冇你
利申遇過一個
對住你顯得好唔耐煩 同埋不停侮辱你
話你蠢 不停踩低你抬高佢自己
等你係佢面前聽聽話話
係佢個心入面根本唔覺得個女仔咁講有問題就已經唔得
首先作為男朋友 唔會一開頭咁同女朋友講 點都會就住講
除非你男朋友又係話要講晒粗口 串到出汁先叫冇就住
然後同女仔傾自己女朋友既野？冇兄弟？
個女仔一定知係講緊你 但係冇收口 (你男朋友聲稱條女有)
作為一個外人 就唔應該比咁多意見
仲要咁上心搵埋酒店？洗唔洗貼埋大床呀
就算你男朋友對佢冇意思 至少條女對佢黎講冇差既印象
不過樓主又唔抵幫 去長洲就應該醒水

分手前吊7條女同條仔一鑊先
撐你

雖然好似好少事咁
但有時係啲細節位好易睇到一個人係點

樓主就一定係懵盛盛㗎啦
但男友有無需要夾埋個外人一齊恥笑樓主
如果係有愛 會唔會都主動幫下口圓下樓主嘅錯失呢

今日就生日booking 小事小錯
到第時生兒育女成家立室有乜閃失
會唔會又係用返同一種貌似事不關己 踩多兩腳嘅態度黎處理問題呢？

純粹9up

屌 原來你真戇鳩

慶祝果晚帶條狗帶叫你條仔做主人求佢原諒囉
一係就求佢中出用個bb搵佢老豆老母傾數

咁都忍到，你跟著佢一世冇運行

幫個女仔兜都唔幫你話返個女仔

佢唔離開條女既話 最後都係散？

雖然我地都諗住唔生，但好驚之後咩都變三人行

一齊左幾耐

人格問題囉
會講人壞話仲唔知衰仲周圍講

你頂得順咪繼續囉 見到個對話我都嬲到爆炸
個八婆有冇男朋友
咁熟西貢嗰間係收佣定係點

笑死

大笑左出黎

分手
你男朋友會自己揾個條女慶祝生日架啦

傻女，你哋一齊幾耐啊？係唔係我就唔知喇，但係條仔一定好小朋友囉。其實件事好小事啫，怕撞鬼咪傾下轉場，一係就條仔做主導人，而唔係轉個撚頭去同第二條女講，等第二條女知你哋嘈，俾位人入
遲吓會唔會做完愛同個條女討論？
你自己諗喇，反正我睇就兩個都好人有限架喇

好 dirty

如果係真嘅，咪就係嫌你柒下柒下 on99
意思就係 "你睇下人地幾叻女又靚女，好心你學下人啦"

邊撚到慶祝生日？和合石？

我哋都係比意見條女啫

7月去東堤，你係唔係00後？

建議分手等嗰對狗男女自生自滅

一話女仔fd啲風向就一面倒
好好奇如果係男仔fd 咁講 大家會唔會又話返個女朋友on9

但其實呢D 對話都好私人，總有D 嘢係講俾朋友知但唔會講俾伴侶知。反而我好奇樓主點解會有對話紀錄？

你都識係壞話重要係背後
比人講壞話都要尊重條友我真係第一次聽
而家樓豬都發現左重叫背後咩
屌返佢都黎唔切重尊重佢
有咩留返拜佢山再講

個女人對你男朋友有野，一眼睇穿

咪係 人地明明已經資訊式推介

嬲到震又唔知點串返你就唯有扮睇唔到

你做乜鳩

極度壞疑佢就係個女性朋友
見到我地個個話佢就衝出黎叫人尊重番佢

男仔fd既話
條女一定係臭雞八婆
周圍收兵
比條仔中出左好多次

尊重？邊撚柒個呀？事頭婆呀？

你男朋友有d弱智
20歲以下？
如果過左20歲 飛左佢

佢係咁話係我諗到痴線

唔覺有咩問題

訓唔到好難正常 唉

樂於助人 好女仔嚟，肯定好多仔鍾意

真係極有可疑

係啊

好多人都話我對佢太好

尊你老母臭閪

記得好好對你女朋友呀 ，知唔知?

佢話過條女會去泰北落人落頭架

你點知 我試過

我都冇條女電話

建議各位追完post再屌

你去住一晚最多房錢我出

呢d女叫你條仔同佢un fd啦 btw同得呢d人fd你條仔都唔方好

都話住過十幾次驚閪咩

我都試過男朋友遇到哩d bitch之後我叫我男朋友block佢
你試吓叫你男朋友block咗佢 睇佢肯唔肯唔肯就可以放手

7月wo

條仔冇將來架

不嬲唔理呢嘢東堤7月都住過幾間你驚呀？

搞到好有陰影

學男友將呢件事同異性fd講 cap返圖俾男友
"佢份人無乜機心 係你諗多咗"

真係見到你，過然唔係浪得虛名

分左手未

咁基本尊重都唔識, 嬲咗
唔識考慮人地感受, 嗰個仲要係自己男朋友

岩岩好一年

男友話八婆好多仔

咪已經就住妳黎話囉，保護咗㗎喇

睇完你人book個地方，想幫你都幫唔到，真係太戇鳩

同佢講 信埋曬d唔撚科學既野既你仲撚有趣啦on撚99

男友宜家話唔同條女聯絡
但我無法信任佢地

唔會分架啦
已經洗定個閪下星期比條仔抽插
一邊講對唔住我愛你bb唔好唔要我

公認我靚過佢喎

佢咪就係其中一個囉
on99就算唔撚有路,都識得係女朋友面前避忌下啦
你又試下同d仔wtsapp笑你男朋友再cap張相俾佢睇會點

咁都唔洗刻意搵東堤下話...

男友cap圖，之後sd俾我的

唔緊要 你搵返個男仔密密chat
share返d對話比男朋友就打和

西貢新酒店pr

我都話係 男友話唔係

樓主你男友今年幾歲？
小小事就同其他人講？
好幼稚.而且係你同佢拍拖，關其他人咩事
我女友就算做柒嘢都唔會同其他人講啦
講出嚟把撚咩
佢自己真係唔要面架？
難聽講句想全世界比人知佢搵個蠢女人？
根本你男友就對你地段感情好似唔太認真咁

呢間好撚貴

關個朋友係男定女咩事
就算佢係男 咁撚樣講野佢都係口臭架

分手啦 唔好係呢啲人身上浪費時間
男人老狗真係最忌咁小家八婆

施主 早分早著啦
個男仔咁樣借人地把口都唔要得啦
今日話你on9 第日話你第啲

佢話唔再聯絡所以del哂啲紀錄喎

有冇圖？
冇圖我話自己喺特朗普間屋度住過都得啦

認真答你，如果整係單單今次嘅事, 就話你條仔唔鍾意你
我都覺得太過武斷, 可能佢真係on9仔無心嘅

如果佢平時都係對你嫌三嫌四，成日攞人同你比較, 出街都周圍gup女個d
你就自己認真諗諗

東堤住過十幾次都冇撞過鬼 好多根本係都市傳說，其實好多酒店房都死過人 同酒店撞鬼 咁條仔係咪唔去爆房？

有圖係咪要send比你呀?on9 我有冇需要為一個三九唔識七嘅連登仔去證明啲咁無聊嘅嘢? 係咪要post埋我自拍比你
我自己買左層樓隔離已經係凶宅 係咪又要比埋個地址你呀？

樓上果位巴打話住過要證明架

咁真係抵俾人笑嘅⋯⋯

個腦不斷幻想佢地抽插嘅畫面

cap圖: "你條仔都幾有趣喎
個女仔擺明發姣都睇唔出
仲要搵佢討論 咁有腦嘅"
樓主同男友講: 佢已經無咁mean㗎喇

分手啦

咁不如搵人拎東堤有鬼嘅証明出黎先啦

估唔到連登仔係呢個年代仲咁撚迷信

算啦 其實條女點諗根本唔重要
你唔需要去諗條女點諗咩意思
就算條女鍾意你男朋友又點 最重要係你男朋友點諗
我都相信一個人無緣無故係唔會對其他人既伴侶講啲咁難聽既說話既
除非你男友曾經同個女仔訴過苦 講過覺得你on9或者太蠢之類
你要正視既野 係同你男友磨合下性格哩方面
或者同佢傾下 講下即使你係蠢 你都係真心對佢好 然後同佢講你接受唔到佢同第二個女仔講你既不是
Solve左你地之間既磨擦先啦 都廿幾歲人 time to grow up

巴打心水清
英雄所見略同

好心搵酒店送獻埋身去畀人屌，我估你都一時睇漏眼搵錯地方，你條仔咁樣拎去同第二條女share真係太撚垃圾，你自己諗下幫個咁既人含撚中出值唔值，做人咪咁下賤

自從知連登真係有pr同點run之後依個post好明顯

又嚟吹水mode

btw唔知你做乜事起晒鋼咁，又你驚呀？ 又on9仔咁，少少事啫，又要講到自己好勁又起晒鋼咁，睇嚟你份人都好燥底吓

你話吹水咪吹水咁樣叫起鋼 我又唔洗你信嘅你點諗唔關我事 又唔係我男友

對話個女仔都係幫朋友咁幫啫
正常應該冇預條仔咁on9 share比條女
如果叫條仔話個女態度我覺得都幾odd
鬧就鬧自己條仔啦

分手啦
如我有個真心膠女朋友開心都黎唔切,仲係度搵第二條女串佢

okay已經睇得出你俾人食住
不如佢自己開口話想去5星級酒店慶祝啦
明顯就嫌cheap

快點分
背後講你窩

條臭閪一係口沒遮攔開,鍾意踩人抬高自己嗰啲人,一係就佢同你條仔有路,想離間你地...

睇嚟你都唔知點解我會judge你又唔judge上面啲巴打

就係睇唔慣你個語氣啫，又咩驚閪呀 又反問人你驚呀？

講到自己去嗰度住過好威咁，都唔知有咩事需要你咁串，定係你慣咗喺呢啲微不足道嘅事嚟拎自尊心？

有冇鬼 邪唔邪呢啲嘢一向都係你覺得有就有，冇就冇㗎啦，覺得邪咪唔去囉，都唔知你喺度做乜，咁都要搵位踩低別人抬高自己

個地方撞唔撞邪我唔知
你仲唔分手就即係愛到條仔撞邪
條仔日日同個女性朋友一路扑野一路笑鳩你

條女係咪叫kelly，你男朋友係咪叫James

就係個朋友係女 就會俾連登仔話搏咩呀想溝人果啲
咁同一對話係由男仔fd講出黎呢？
想你地反思下 其實係咪只係對女仔有偏見

大佬 見到樓主條仔咁樣同外人一齊話9自己條女 點會唔嬲呀 仲要因為啲咁on9嘅理由 佢仲要只係book酒店 佢唔係book渡假屋呀 有冇需要咁樣話自己女朋友呀
我係不爽樓主條仔 唔係踩低人
我自尊心本身已經好足夠 唔洗咁樣拎滿足自己 多謝關心

咪狗公囉
想乘虛而入借d意踩低男朋友
晚晚計劃點樣砌條女

有咩偏見？

唔講條女嘅言辭同你男朋友嘅行為有咩唔恰當，因為樓上啲巴絲已經講哂

但係我覺得樓主你book東堤小築同男朋友慶祝生日好好笑冇恥笑成分，係覺得好似喜劇咁

一Google「東堤小築」，啲關鍵詞全部都係啲咩「自殺」、「好猛」、「鬧鬼」，之後啲search results大部分都係自殺新聞或者啲YouTuber靈探片，樓主你點book的上網搵間嘢嘅電話號碼嗰時冇睇到咩

如果我女朋友話Book咗東堤小築幫我慶祝生日，我應該會同佢講好呀BB，然後過兩日約佢出嚟，好凝重咁同佢講我去加大咗份人壽保嘅保額，叫佢拎咗筆錢之後好好照顧自己

等佢好緊張咁問我發生咩事，我先同佢講東堤小築好多人自殺好猛，再估佢係爭人好多錢要謀殺親夫，然後佈置成自殺呃保險

等佢知道自己柒咗先再瘋狂恥笑佢

睇完地點覺得樓主幫唔落

蠢西我同個女仔fd扑緊野啦
你自己死開

如果我條女收到張咁既cap圖神早反左枱

你係就係on9 d 但依d仔扔撚左佢啦
慳返 唔洗搞生日

兩個人既事 關外人撚事
我諗你條仔平時都會同朋友討論下你好唔好屌
收佢皮啦

意思：
人有一你咁嘅女朋友都幾冇癮
幾麻煩啊
原來呢個世界上真係有你啲咁嘅人
你真係好討厭
係擺上高登都有新聞
一日唔死日日都有笑話

利申
我認為每個人講每一句野背後都有目的
你自己睇住

幾多歲啊仲撞邪 咁都好信
而家周圍都有被自殺，市區嘅太子站都有添
你話你去住大酒店去墳場就話姐

講左咁多年東堤，咪依然好多人去住，有咩事？
成班毒撚冇朋友冇女朋友一齊去未試過就話猛
而家已經都冇咩人特登嗰到自殺啦

你點知佢肥?你就係樓主男友既臭閪fd?

香港生活咁苦悶，就係靠將另一半嘅柒事打造成生活情趣先會拍得開心

之後每次去長州都可以提起，當年有個傻婆book咗東堤小築同我慶祝生日

異性講嘢的確係要加避忌

呢啲男朋友唔要都把，感覺你地好快散，搵個第二個啦

農歷七月book東堤又真係...幾on9

但我同意果條女都係八婆

樓豬00後？

完全同意

農曆七月東堤小築慶祝生日
樓主想佢男朋友生忌變死忌

我唔介意
多幾個人先係生日party
依家仲有按摩浴池套房

原來咁多人信到唔敢去

支持絲打喺佢生日正日飛9佢

你係咩誤會左啲野
我係話如果段野係男朋友個男性fd打出黎

咁小學雞行為，唔係個條女都會有第二條女架，講真。

其實驚鬼就唔係每個人都驚既

我真係誤會左阿
估唔到有人會咁諗
呢個係男女感情問題
個重點係異性朋友所以先有問題
所以唔會同偏見有任何關係架wo

岩啊

好少見人咁講野

自己條女比人咁話都無反應仲要比埋你睇
你唔係覺得佢真係愛你呀？
仲要幫住話你個條女

好撚仆街 唔滿意咪直接同你講
又要同個「女性朋友」講 講完之後仲要send返比你睇係咩料
條女講野仲要咁串 一定係你條仔平時都有同佢講開你壞話 所以先會咁講野

信則有啦呢啲野

個位女性朋友mean 就真係無乜野
人地同你有親咩

個男朋友就戇尻尻
用下腦都知, 樓主睇到d 咁嘅對話一定會唔開心
會唔會諗下自己女友感受
book 錯地方又點, 呢d 地方洗得你幾錢

呢個又真係難啲幫你

但好老實條仔係衰係賤嘅

咁樣好難長久...一路都會有心病，好難行落去㗎啦...自己諗啦...

屌 樓主 仲忍
Book錯都係好小事
男朋友串你okay
但同曬女性朋友咁講太過份
你想認真發展落去 一定要同佢傾唔可以咁

真心on9但不知者不罪
唔洗咁唔比面周圍唱
仲要比人話你on9佢都唔護住你幫你解釋下，仲要sd返比你睇
真係男人黎？同條女一樣咁八婆
條女講野都好有骨句句都笑9你

Btw其實你上網一search東堤已經大把故你睇
農曆七月都仲去真係

見到都嬲
你條仔見到自己fd個啲咁侮辱性既回覆都冇打算維護你，仲要sd返比你睇
飛左佢算啦屌
仲有一點係你本身book地方既目的都係想好好慶祝下男朋友生日者，又唔係特登要玩佢，咁就算真係on9左，咁男朋友頂多笑下咪算囉，使唔使同啲fd訴苦啊
弱智

你條仔buy佢多過你喎
搵過第二個啦

所以想帶出既係 同一段野 唔同人打出黎 點解會有唔同既意思 只係因為性別問題？ 如果果個係呀妹呢？
定只係因為佢係女性朋友就抹黑緊件事 純討論

如果女友幫我book左東堤慶祝其實都冇乜所謂不過鬼月去係衰d
但洗唔洗咁搵人話自己女友呀，傻傻地既女友不知幾cute

2020仲迷信

...大佬
你拎呢d黎講
你不如話如果果個係佢老母丫笨
咁一定會唔同講法架啦
每一個都唔同tim
老豆老母阿嫲阿爺阿姨姑媽你祖宗十八代
大家背景同關係都唔同
咁又係對佢地每一個人都係偏見阿？

你要比較兩樣野
你都要搵番背景關係一樣既野黎比較
姐係依家男朋友個a女性fd咁講
我地屌佢老母死八婆
然後佢男朋友既b女性fd一樣咁講
我地讚到佢仆街陷家產
咁就偏見姐

你明唔明白姐

其實周圍都死過人
你第時買樓都係咁

屌個條女真係八婆嚟架喎

樓主有曬對話圖咁樣擺上嚟
小心bitch或者bitch啲朋友發現喎
條女一陣間又扮曬委屈咁樣同你男朋友講俾人擺咗上連登公審好唔開心 唔明點解自己就住來講都要比樓主針對 然後男朋友就過嚟屌鳩你
Btw建議男朋友生日唔好搞咁多嘢 求其食個飯算 俾佢知道你嬲咗嘅話佢好多本身當做理所當然嘅事情都會冇曬
然後盡量若即若離少少 將佢擺喺朋友同屋企人仲有事業之後 難約啲但係見面嘅時候絕對唔好俾面色佢睇 要繼續愉快嘅相處模式 等佢覺得每次同你見面都好開心 但係又成日冇得見 可能會令到佢珍惜你多啲(?)

一個月後你男友會同女性fd一齊

係男人講就唔八公？一樣咁撚口臭

林鄭會唔會話佢係想攞你dna呀? 唔會呀嘛
同問賊係咪偷野一樣唔係話一定講大話但唔係佢講就要信

係唔係都好都改變唔到佢8婆既事實
佢同你男友frd，佢平時串你男友.，係佢地之間嘅事，
但對住你就要收下把口架啦，好撚熟呀而家？

你條仔都好on9 東堤小築都驚 係咪男人黎架

聯署支持封殺微信同TikTok

興幸嘅係你男朋友會同你分享

屌 睇到好撚嬲
條女咁樣嘲諷人係咪覺得自己好撚醒好撚幽默
無錯樓主係on99咁 但係都唔輪到佢咁無禮貌囉
樓主條仔又係想點 男人老狗成個女人咁同身邊人講伴侶嘅壞話 （仲要係小事）唔講仲以為樓主出軌
仲要忍受到身邊人咁樣串9樓主 黐撚線
樓主你又係 其實好多酒店都出過事 就算嗰間嘢出唔出名邪都好 你都要打個酒店名上去google下啦
最後想叫樓主分手
你咁樣唔叫好女友 係蠢女友呀 俾人咁樣對待法仲要熱臉貼冷屁股
好現實 到時俾人hurt到極致唔好上嚟討拍拍

屌 條女想離間你地再獨食條仔
唔好咁on9啦 對自己好啲 分啦
呢啲cheap人自己圍爐算啦
可以對住自己女朋友講啲咁嘅野
尊重都冇 學乜撚野做人
睇到燥

樓主好波 放條女上連登先

我都覺
咩撞鬼撞邪當故事睇下就過癮姐
真係咁多人當真

係香港真係驚窮驚差佬都唔驚鬼啦
退一步講當真係有鬼，咪又係人死左變鬼
俾我有機會撞鬼要問下佢死左駛唔駛返工添啊

依家就係講緊同一講法 點解唔同人你地就覺得唔同意思呢
例如
呀媽講我好悶
男仔fd講我好悶
女朋友講我好悶
女仔fd講我好悶
老闆講我好悶

連登仔一定話女仔fd果個係臭雞 搏屌。呢啲仲唔係偏見？

但係呢到冇人講過個女仔fd口臭 淨係話其他野 你留意下

七月去呢d地方係揾命博，樓主on9係梗架啦，但靠其他女仔把口黎出聲就老撚土，都不愛樓主了

正常
有競爭先有進步

因為背景加上人物角色同兩個主角既關係唔同囉屌
你真係點極都唔撚明
救命
屌你個女令人覺得係賤人係因為
佢係同男主角無血緣關係既女人
而男朋友係男人
男人有機會抽插無血緣關係既女人
所以你老母一開始問咩
如果個女人係妹呢仲唔係偏見？！
就真係戇撚柒鳩鳩咩都唔撚明
連自己up緊乜柒都唔撚知

咁撚多留言有幾多個連登仔話佢係雞阿屌你老母
偏你老母見咩
你老母生你出黎比個腦你就好好運用啦屌你個不孝子
最有偏見既就係你

咁搞笑?男朋友幫住個女仔朋友嚟笑鳩女朋友
一係就係你男朋友係低能嘅
一係就你無人哋個朋友咁重要
重新審視吓段關係啦

然後樓主男朋友咪有藉口順勢飛咗樓主再同條bitch一齊
不過呢啲人唔要都罷

有精神病 理性討論都老母前老母後
我都唔係有偏見 不過你係on9

對住個唔用腦既弱智不孝子邊到有理性討論可言？

我都覺得佢哋扑過
不過男友唔認

真係笑撚死人
講野唔make sense仲叫人理性討論

你就住呢單野要質疑連登仔係咪對女性有偏見
就男女角色互換
如果係男仔上黎開post
話佢女朋友同男性朋友點點點
連登仔會唔會話個男性朋友係狗公
就係咁撚簡單

你老母係到剩係換其中一個人物
仲換做阿妹
比撚到較咩
成件事都唔同哂
同你講多都曬鳩氣

最後冇book東堤la
轉咗酒店了

仲book條撚咩 條仔咁對你你都照book酒店俾佢扑你

我160cm
56kg
肥唔肥見仁見智

屌 一語中的

佢ig唔post野架

男友死都話無
雖然已經無法相信佢地

有心嘅會同你講冇事照去一齊去刺激返晚留底美好回憶

心地好差哦 仲咁親密既人

如果你男朋友咁既事都話俾你條女知 我都幾肯定你男朋友同佢既對話記錄會多過同你

係 我哋因為呢個女仔已經嘈咗幾日

佢讚過個女仔聰明 多仔 夠狠 同搵到吃

咁條女本身係咪好正好索，
如果係嘅知咩事啦

男友知了
佢話以後唔同bitch聯絡
不過好難相信佢地

真係戇鳩唔係扮

唔信都唔好係呢啲日子搞呢啲啦

點知

咪係
其實我覺得條女除咗把口衰啲之外根本冇做錯啲咩
佢鬼知條仔會咁戇鳩俾返樓主睇咩

男人老狗驚埋呢啲野已經要分手

只可以講你小心啲...咁都叫就住講多謝晒
睇到嬲埋你嗰份！

佢應承以後唔同佢女仔聯絡
但好驚 今次之後 佢地偷偷搵唔同我講

我都諗緊放佢圖上嚟的話會否太過分
但好多人都話 可能好多絲都係受害者

如果係阿妹
呢個po就唔會出現

我覺得係又要笑鳩你又要扮自己唔mean先話你可愛

條女係口臭賤格
但唔需要咩都放人上嚟
要放嘅就放埋你條仔 佢問題大好多

我同朋友唔覺
不過唔知男友點諗

多謝你

無法信任佢地了

慶祝生日嗰時講分手，禮物都慳返

所以topic咪問為乜

覺得佢串你on9

如果佢直接話我戇鳩其實我唔會嬲

真人真事
到宜家仲同男友嘈緊

1分鐘內打咁多字 條女做西貢間新酒店pr?

雖然佢條仔係柒
但你又咪講到樓豬一啲責任都冇啦
你累撚死佢呀

正常香港人都聽過
就算真係未聽過
你搵個時
Google都會彈出黎啦

呢啲好基本野黎
我覺得樓豬堅蠢個啲

條女又串
你男朋友又on9仲要比埋你睇棟佢個朋友一獲
你咁撚樣都忍到犯賤仲要po上連登係唔知成件事做乜尻

驚閪咩
啲人十月去halloween都係尋求依種刺激姐

乜撚野事啊你條仔
男人老狗驚撞邪 又咁撚鐘意告狀
你遇着呢啲男人就真係撞邪喇

個女人講野咁L恐怖，個男友見L到唔心寒仲要cap比你睇，仲恐怖
分手啦

同意，樓主越後越假膠

咪假設book酒店嘅apps度book完 都唔會特登去google啦 你會唔代表每個人都會

無follow開鬼故呢方面點知呢件事？長洲猛鬼可能多人知 但我對呢方面冇興趣了解嘅時候 我點會去搵？我點知原黎就係關呢間酒店時

我咪講佐話有問題你同我講 我改 而唔係即刻去同第二條女呻我有幾憨居 只係覺得樓主男朋友冇考慮過佢感受 如果成件事掉返轉 樓主咁樣同身邊fd笑完男朋友再cap圖俾男朋友睇 佢都會唔開心啦

戇鳩還戇鳩
係愛你就唔會喺人地面前咁話你

同埋你講樓主有責任 咁我覺得佢最大嘅責任只係無知 但不知者不罪

唔係全世界都好似你咁叻咁醒

幾得意吖
絲打幾時帶我尋幽探秘
身邊個個都無興趣

哇食屎喇仆街呢啲男人真係飛鳩咗佢

我冇話佢男友做得啱

不過咁咪證明樓豬唔係一個細心既人
就算你唔信鬼神
正常都會google下
睇下間野服務、質素、環境等各方面好唔好
唔係一句唔知就將責任推到一乾二淨
咁如果今次租間野本身出名服務唔好
咁到時去到又係到賴唔知？

有啲出名野唔使特別講
正如我未去過澳牛
一樣會知澳牛唔係賣服務，服務唔好

其實而家都無咩人去嗰度自殺啦
又真係唔使太介懷

你男朋友先仆街，我諗佢個fd都無諗住佢會cap圖話返畀你聽

其實我係一次過搵幾間，俾佢選擇
長洲只係其中一間，當時全部都未book的

佢地2個冇嘢我切

個女性朋友

咩原因令你咁諗

因為睇啲對話覺得佢哋太親密，覺得條女係想離間我哋，同埋唔相信男女有太親密嘅純友誼

想知點親密法

之前會成日WhatsApp，中段冇搵，最近先開始搵返
未同我一齊嗰陣放假會單獨去街，同左我一齊之後先開始冇

啲語氣係點先

樓主無得救，咁都忍到

你條仔好快變佢條仔

我無睇到佢哋啲內容喎，只係男友係我隔離同佢WhatsApp

男人老狗怕撞邪真心戇鳩

垃圾男人

好mean

鬼月去呢啲地方

佢個女性朋友都幾賤

Ic
咁sorry
我講錯左
你男友on9

希望你哋盡快解決件事
都係小心啲個女仔好

好公正 由外人把口講 唔係你男友一人偏見
比你知自己有幾on9

本來覺得好mean, 睇完你book咩覺得你抵死

我諗唔會，
最多只會係「好朋友」、重要嘅人
即係兵

定係一直都係？

就算樓主係唔知係蠢係唔細心
係唔係代表佢男朋友同佢男朋友所謂嘅「女性朋友」可以唔尊重佢先

跟我走啦

我啲朋友都話個女仔應該係觀音

呢啲男人唔要得啦 send埋個女性朋友啲cm嚟串9你
睇段對話都覺個女人心地唔好
你男友都唔好得去邊 明係當你笑話
唔識尊重自己條女嘅男人都係垃圾
同你條仔玩下算 唔洗對佢認真
必要時抽身

其實係咪廣告，笑死

你男友好唔尊重你喎
真心喜歡你唔會咁樣落你面
我諗你都係唔好將佢啲嘢放上心

如果係嘅話間酒店請啱人 作呢個故仔去到咁後先有人懷疑

除咗想屌撚柒你之外仲想同你分手

ummm....

叫你分手都唔會聽架啦
一係就某堆連登仔屌有問題就叫分手

講真 你男朋友已經係唔撚專重你啦
搵朋友傾無問題 但唔撚洗比自己女朋友睇嘅
仲要搵女性朋友黎笑鳩自己女朋友 比自己女朋友睇

係東堤小築 都好出名以前長洲成鳩日自殺嘅地方
但唔撚講以為你同佢BOOK左墳場過夜
屌你老母 東堤小築咋嗎
都2020年啦 講真香港有邊忽未撚死過人
唔係話呢個世界無神鬼怪野
但你又唔係特登去靈探 撚有野會搞你咩
平生不做虧心事 半夜敲門心不驚啦

好撚心飛撚左佢啦 男人老狗郁啲小事就嘈交
都唔明咁嘅男人有乜吸引

單獨出街都知咩事啦呢半年疫情咁勁 去得邊呀你自己諗啦

條囡同佢識咗好耐？

佢男朋友好識諗嗰個女仔既感受

遲啲會變返二人行架啦
不過主角唔係你咁解姐

收皮啦 做多咗啦

分手，佢要同你

分手啦 仲慶佢老母生咩

多謝多位巴絲嘅意見
小妹知點做了

補充講解：
當時東堤係其中一個俾佢揀嘅地方
仲有好多地方俾佢選擇（嗰陣只係問佢未book定）

最後訂咗嘅地方係一間四星級酒店同埋訂咗個海鮮餐

樓主同男朋友好番未

唔見住啦

就咁睇覺得ok
施主你道行真係未夠深
佢呢間酒店係佢心目中想同人去或者樓主男友去威嘅酒店
如果樓主男友真係最後同樓主去左呢間酒店慶祝生日
條女已經贏左啦

條女會覺得連揀酒店都有taste同叻過樓主
都唔明樓主男友點解揀樓主唔揀我

一睇呢啲女平時就扮兄弟螯伏係樓主男友身邊
睇準機會就放毒箭出招啦

正常俾suggestion會俾咁長盡，講完自己煮嘢食同游泳池兩個重點都仲reply番自己補充？個句「你自己睇下啦」就擺明覺得打太多所以補番句 等其他人望落唔會有問題咁

啲女好撚古惑㗎

男人老狗唔會咁單單打打講嘢

條仔咁撚八婆
樓主一定要俾個難忘既生日佢

外貌同身材上我起碼高佢兩個level
但係智慧同膽識上佢起碼高我兩個level
其實男人會係點樣選擇？

分手啦 咪諗咁多
你有條刺
你條仔咁八婆一定唔會當無事

一陣密謀玩尻你HURT你一鑊勁既...
自己睇路

從佢搵條女傾計呢個行為就知
1.有咩事第一時間搵條女傾 擺明有路
2.本身條仔唔妥你 book都未book就屌 仲要搵條女一齊屌
（因為本身唔妥你所以咪再cap圖屌尻你落你面）

條仔咁八婆一定唔會當無事係咩意思？
雖然我係戇鳩，但係我冇害佢哋點解要密謀玩鳩我？
唔妥我又點解唔直接同我分手？

下面d回覆唔講以為番左去古代
女人要紮腳既年代